{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_072569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "보령 성주사지 서 삼층석탑"
    },
    "text": "1963年1月21日に指定されたソンジュサの石塔は高さが4mで、地台石の幅は2.8mです。この石塔はソンジュサに位置した3つの石塔の一つであり、二重基壇の上に新羅の石塔の基本型を最もよく受け継いています。址台石は様々な石で構成されていて下台石は4つのジャンパンソクになっています。下層基壇と上層気団は重石とガプソクで構成されており、この上に1売り惜しみが別席に入っています。塔身部はオーキシンと屋根がそれぞれ1議席となっており、各レイヤーの比率は極めてバランス感があります。相輪部には路盤が一つだけが残っています。この石塔は死地にいる他の二つの塔に比べて幅が広くて、荘重な感じを与え、比例度が精製されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "石塔の高さは何メートルですか？",
            "answer": "石塔の高さは4mです。"
        },
        {
            "question": "石塔の地台石の幅は何メートルですか？",
            "answer": "地台石の幅は2.8mです。"
        },
        {
            "question": "ソンジュサの石塔は何基ありますか？",
            "answer": "ソンジュサには3つの石塔があります。"
        },
        {
            "question": "石塔の基本型は何を受け継いでいますか？",
            "answer": "石塔の基本型は新羅の石塔を最もよく受け継いでいます。"
        },
        {
            "question": "石塔の址台石はどのように構成されていますか？",
            "answer": "址台石は様々な石で構成されています。"
        },
        {
            "question": "下台石は何になっていますか？",
            "answer": "下台石は4つのジャンパンソクになっています。"
        },
        {
            "question": "上層気団は何で構成されていますか？",
            "answer": "上層気団は重石とガプソクで構成されています。"
        },
        {
            "question": "塔身部は何になっていますか？",
            "answer": "塔身部はオーキシンと屋根がそれぞれ1議席となっています。"
        },
        {
            "question": "相輪部に何が残っていますか？",
            "answer": "相輪部には路盤が一つだけが残っています。"
        },
        {
            "question": "この石塔は他の二つの塔と比べてどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この石塔は幅が広くて荘重な感じを与え、比例度が精製されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 285
    }
}